<resources>
    <string name="app_name">米财钱包</string>
    <string name="wx_entry">SDKSample</string>
    <string name="wait_dialog_title"></string>
    <string name="know">I know</string>
    <!--sweetAlert-->
    <string name="dialog_default_title">Here\'s a message!</string>
    <string name="dialog_ok">OK</string>
    <string name="dialog_cancel">Cancel</string>
    <string name="LOADING">Loading...</string>
    <string name="success">提交成功！</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="error_message">网络错误,请稍后重试</string>
    <string name="empty_message">暂时还没有数据</string>
    <string name="psw_string_hint">密码区分大小写，建议使用6位数以上数字、字母组合</string>
    <string name="company_description">\t米财钱包（www.micaiw.cn）是国内领先的互联网金融信息导购返利平台，致力于给各位投资用户提供优质、精选理财平台的导购服务和额外返利。\n
                            \n\t米财网作为第三方理财信息服务平台，本身没有产品也不出售任何理财产品，用户的投资行为均在合作平台方进行。所以用户通过米财网进行投资，并不会影响投资人在平台的任何理财收益和相关权益。米财网全程不接触用户资金，仅给用户提供信息服务、提供额外的返利和保障服务。\n
                            \n\t米财网 致力于通过科技金融手段和互联网的技术打破固有金融的垄断与信息不对称的原有格局，最大限度的让利于广大投资者，使投资人在尽可能获得安全、高收益的基础上为金融机构带来更多的流量与投资人，促进双方的共同发展。\n
                            米财网秉承三大核心企业价值和五个观念发展理念\n
                            \n\t三大核心\n
                            一、企业价值：以人为本，诚信经营，风险管控，创造价值，追求共赢\n
                            二、企业使命：创安全理财返利超市，做普惠金融信息桥梁\n
                            三、企业愿景：成为互联网金融理财返利服务业第一品牌\n
                            \n\t五个观念\n
                            一、人才观念：以人为本、以德为先、以智为尊\n
                            二、发展观念：忠诚协作，大数据风控，普惠金融\n
                            三、服务观念：用户至上，至真至诚，极致体验\n
                            四、创新观念：科技金融，信息透明，智能投顾\n
                            五、合作观念：资源共享，融通共发，共创共赢\n
</string>
    <string name="blueDetails">
            1：通过点击“注册投资”注册账号，注意中途不要刷新页面或者访问其他页面
            \n2：前往平台实名认证绑定银行卡，完成一切认证操作，获得518元红包以及2888体验金
            \n3：充值≥5000元，投资We计划G,投资5000勾选使用18元投资红包
            \n4：投资完毕后，回到我的账户里的“我的团宝箱”投资体验金
            \n5：本方案的投资明细为：投资5000元，投资项目：（新手专享复投宝除外）仅限We计划G，期限：1个月及以上
            \n6：本方案的收益明细为：之家返现70+利息29.17（以1个月7%计算）+18红包，共117
            \n7：此返利活动的返利周期是1-3个工作日 友情提示：最好是在移动端投标 </string>
    <string name="blueDetails2">

        奖励规则：
        \n1、必须通过点击“直达链接”前往平台注册，注意中途不要刷新页面或者切换其他APP
        \n2、若平台为首投平台，仅限首次投资有奖励，因此出借方案仅可以选择其中一种方案参加
        \n3、红包、体验金等平台奖励，请以平台实际活动情况为主，米财钱包公布的仅作为参考
        \n4、注册之后的3天之内完成投资，投资完成之后请在12小时内提交投资信息
        \n5、必须通过米财钱包注册投资才有奖励，p2p平台老用户不参与奖励
        \n6、奖励将返到提交的支付宝或银行卡，务必核对提交的银行卡和支付宝信息的准确性，由于提交的信息错误造成奖励失败，米财钱包将不承担任何责任
        \n7、奖励无特别声明，将会在你提交投资信息后下一个工作日进行核对奖励，节假日顺延至节后第一个工作日


    </string>

    <string name="blueDetails3">
        \n免责声明：米财钱包仅为信息平台，合作平台不保证100%安全。 投资人根据自身资金和风险承受情况，进行分散投资，米财钱包不对用户投资平台承担本息或本金的保障！\n\n
        温馨提示：投资有风险，理财需谨慎！
    </string>

    <string name="matters_need_attention">
        1：必须通过点击“直达链接”前往投哪网注册，注意中途不要刷新页面或者访问其他页面
        \n2：活动仅限首投，因此投资方案仅可以选择其中一种方案参加
        \n3：投资项目只可以投资We计划和复投宝
        \n4：提交投资信息时的注册手机号是注册投资平台的手机号
        \n5：请严格按照方案里的步骤操作
        \n6：一个用户只能参加一次该平台首投活动
        \n7：返利奖励将返到提交的支付宝账户里，请提交正确支付宝帐号，否则由于提交错误帐号而引起的返现错误，本平台对此将不负责
    </string>


    <string name="login_hint_content">创安全理财返利超市\n做普惠金融信息桥梁</string>
    <string name="use_protocol_docs">
        \n\t欢迎您进入米财网网站，“米财网”网站，（网址：www.micaiw.cn，以下简称“本网站”）由米才（广州）信息科技有限公司（以下简称“本公司”）负责运营。请您在注册成为米财网用户前仔细阅读本服务协议内容，本服务协议具有合同法律效力，您在米财网的一切会员活动和使用行为都将遵从本使用条款。
\n\t一、协议内容及签署
\n\t\t.1. 本协议内容包括协议正文及所有米财网已经发布的或将来可能发布的各类规则。所有规则为本协议不可分割的组成部分，与协议正文具有同等法律效力。除另行明确声明外，任何米财网及其关联公司提供的服务均受本协议约束。但法律法规另有强制性规定的，依其规定。

\n\t\t.2. 您在注册米财网账户时点击提交“我已阅读和同意《服务协议及隐私条款》”即视为您接受本协议及各类规则，并同意受其约束。您应当在使用米财网服务之前认真阅读全部协议内容并确保完全理解协议内容，如您对协议有任何疑问的，应向米财网咨询。但无论您事实上是否在使用米财网服务之前认真阅读了本协议内容，只要您注册、正在或者继续使用米财网服务，则视为接受本协议。

\n\t\t.3. 您承诺接受并遵守本协议的约定。如果您不同意本协议的约定，您应立即停止注册程序或停止使用米财网服务。 1.4. 米财网有权根据需要不时地制订、修改本协议及/或各类规则，且毋须另行通知用户，只以网站公示的方式进行公告。变更后的协议和规则一经在网站公布后，立即自动生效。您可随时登录网页查阅最新版本的协议。如您不同意相关变更，应当立即停止使用米财网服务。您继续使用服务的，即表示您接受经修订的协议和规则。

\n\t二、用户及账户管理
\n\t\t2.1. 账户 您在申请使用本网站的服务时，必须向本网站提供准确的个人资料，如个人资料有任何变动，必须及时更新。您应对您的账户（用户名）和密码的安全，以及对通过您的账户（用户名）和密码实施的行为负责。账户和密码不得以任何方式转让。如果发现任何人不当使用您的账户或有任何其他可能危及您的账户安全的情形时，您应当立即以有效方式通知米财网，要求米财网暂停相关服务。您理解米财网对您的请求采取行动需要合理时间，米财网对在采取行动前已经产生的后果（包括但不限于您的任何损失）不承担任何责任，但米财网未能在合理时间内采取行动的情况除外。您认可您在注册、使用米财网服务过程中提供、形成的数据(包括但不限于您在米财网的合作机构发生交易行为所产生的数据)等相关信息的所有权及其他相关权利属于米财网，米财网有权使用上述信息。

\n\t\t2.2. 用户 在您按照注册页面提示填写信息、阅读并同意本协议并完成全部注册程序后或以其他米财网允许的方式实际使用米财网服务时，您即成为米财网用户（亦称用户）。在注册使用本网站服务时，用户应当按照法律法规的要求，或根据本网站的提示，提供自己的真实信息（包括但不限于真实姓名、联系电话、地址、电子邮箱、身份信息等信息），并保证向本网站提供的各种信息和资料是真实、准确、完整、有效和合法的，复印件与原件一致。如用户向本网站提供的各项信息和资料发生变更，用户应当及时向本网站更新用户的信息和资料，如因用户未及时更新信息和资料导致本网站无法向用户提供服务或发生错误，由此产生的法律责任和后果由用户自己承担。如使用他人信息和文件注册使用本网站服务或向本网站提供的信息和资料不符合上述规定，由此引起的一切责任和后果均由用户本人全部承担，本公司及本网站不因此承担任何法律责任，如因此而给本公司及本网站造成损失，用户应当承担赔偿本公司及本网站损失的责任。您在使用米财网服务过程中，所产生的应纳税费，以及一切硬件、软件、服务、账户维持及其它方面的费用，均由您独自承担。您同意米财网有权从您相关账户中优先扣除上述费用。

\n\t三、法律法规
用户在使用米财网的过程中，必须遵循以下原则： 遵守中国有关的法律和法规； 遵守所有与“米财网”有关的协议、规定和程序； 不得利用“米财网”进行从事任何违法违不得利用“米财网”进行任何不利于米财网的行为规活动； 如发现任何非法使用您的帐号或帐号出现安全漏洞的情况，应立即通告米财网。 若用户违反上述规定，所产生的一切法律责任和后果与本公司和本网站无关，由用户自行承担，如因此给本公司和本网站造成损失的，由用户赔偿本公司和本网站的损失。同时，米财网或及其授权的人有权要求您改正或直接采取一切必要的措施（包括但不限于更改或删除您发布的内容等、暂停或终止您使用“米财网”的权利）以减轻您不当行为造成的影响。
\n\t四、责任范围和责任限制
\n\t\t4.1. 米财网所发布的产品信息仅供参考，米财网尽力严谨处理本网站所载资料，但并不就其准确性作出保证。米财网不对数据的错误或遗漏承担责任。

\n\t\t4.2. 本公司无义务监测合作的第三方机构内容。用户对于本网站披露的信息、选择使用本网站提供的服务，选择参与交易等，应当自行判断真实性和承担风险，由此而产生的法律责任和后果由用户自己承担，本公司不承担任何责任。
\n\t\t4.3. 与本公司合作的第三方机构向用户提供的服务由第三方机构自行负责，本公司不对此等服务承担任何责任。 4.4. 本网站的内容可能涉及第三方所有的信息或第三方网站，该等信息或第三方网站的真实性、可靠性、有效性等由相关第三方负责，用户对该等信息或第三方网站自行判断并承担风险，与本网站和本公司无关。
\n\t\t4.5. 本网站提供的服务中不含有任何第三方网站的真实性、准确性、可靠性、有效性、完整性等的任何保证和承诺，用户需根据自身风险承受能力，衡量本网站披露的交易内容及交易对方的真实性、可靠性、有效性、完整性，用户因其选择使用本网站提供的服务、参与的交易等而产生的直接或间接损失均由用户自己承担，包括但不限于资金损失、利润损失、营业中断等。
\n\t\t4.6. 因使用米财网服务而引起的任何损害或经济损失，米财网承担的全部责任均不超过向用户收取的服务费用总额。本责任限制条款在会员资格被冻结、暂停或注销后仍继续有效。 4.7. 不论在何种情况下，米财网均不对由于罢工、暴乱、起义、骚乱、火灾、洪水、风暴、爆炸、战争、政府行为、司法行政机关的命令，以及其它非因米财网的原因而造成的中断服务、延迟服务或终止服务承担责任。米财网会尽合理努力处理善后事宜。

\n\t五、信息披露
\n\t\t5.1. 用户在此同意，对于用户提供给本公司和本网站服务所需而自行收集的用户个人信息和资料，本公司有权按照本服务协议的约定进行使用或者披露。
\n\t\t5.2. 用户授权本公司基于履行有关协议、解决争议、调停纠纷、保障本网站用户交易安全等目的使用用户的个人资料（包括但不限于用户自行提供的以及本公司信审行为所获取的其他资料）。本公司有权调查多个用户以识别问题或解决争议，
特别是本公司可审查用户的资料以区分使用多个用户名或别名的用户。
\n\t\t5.3. 为避免用户通过本网站从事欺诈、非法或其他刑事犯罪活动，保护本网站及其正常用户合法权益，用户授权本公司可通过人工或自动程序对用户的个人资料进行评价和衡量。
\n\t\t5.4. 用户同意本公司可以使用用户的个人资料以改进本网站的推广和促销工作、分析网站的使用率、改善本网站的内容和产品推广形式，并使本网站内容、设计和服务更能符合用户的要求。这些使用能改善本网站的网页，以调整本网站网页使其更能符合用户的需求，从而使用户在使用本网站服务时得到更为顺利、有效、安全及度身订造的交易体验。
\n\t\t5.5. 用户在此同意允许本公司通过在本网站的某些网页上使用诸如“Cookies”的设置收集用户信息并进行分析研究，以为用户提供更好的量身服务。 5.6. 本公司有义务根据有关法律、法规、规章及其他政府规范性文件的要求向司法机关和政府部门提供用户的个人资料及交易信息。
\n\t\t5.7. 本公司采用行业标准惯例以保护用户的个人信息和资料，鉴于技术限制，本公司不能确保用户的全部私人通讯及其他个人资料不会通过本条款中未列明的途径泄露出去。

\n\t六、内容所有权
\n\t\t6.1. 本网站中的所有内容均属于本公司所有,包括但不限于文本、数据、文章、设计、源代码、软件、图片、照片、音频、视频及其他全部信息。本网站内容受中国知识产权法律法规及各国际版权公约的保护。
\n\t\t6.2. 未经相关权利人事先书面同意,上述资料均不得在任何媒体直接或间接发布、播放、出于播放或发布目的而改写或再发行，或者被用于其他任何商业目的。所有这些资料或资料的任何部分仅可作为私人和非商业用途而保存在某台计算机内。任何未经授权对本网站内容的使用均属于违法行为,本公司有权追究用户的法律责任。
\n\t\t6.3. 用户承诺不以任何形式复制、模仿、传播、出版、公布、展示本网站内容,包括但不限于电子的、机械的、复印的、录音录像的方式和形式等。用户承认本网站内容是属于本公司的财产。 七、违约赔偿 您同意保障和维护米财网及其他用户的利益，如因您违反有关法律、法规或本协议项下的任何条款而给米财网或任何其他第三人造成损失，您同意承担由此造成的损害赔偿责任。

\n\t八、法律管辖
\n\t\t8.1. 本协议之效力、解释、变更、执行与争议解决均适用中华人民共和国法律，如无相关法律规定的，则应参照通用国际商业惯例和（或）行业惯例。

\n\t\t8.2. 因本协议产生之争议，应依照中华人民共和国法律予以处理。双方对于争议协商不成的，任何一方有权将纠纷提交至返利屋所在地有管辖权的人民法院诉讼解决。

\n\t九、其他条款
\n\t\t9.1. 本服务协议自您同意勾选并成功注册为本网站用户之日起生效，除非本网站终止本服务协议或者用户丧失本网站用户资格，否则本服务协议始终有效。

\n\t\t9.2. 本公司对于用户的违约行为放弃行使本服务协议规定的权利的，不得视为其对用户的其他违约行为放弃主张本服务协议项下的权利。本服务协议终止并不免除用户根据本服务协议或其他有关协议、规则所应承担的义务和责任。

\n\t\t9.3. 本服务协议和规则（及其各自的不时修订）条款具有可分割性，任一条款被视为违法、无效、被撤销、变更或因任何理由不可执行，并不影响其他条款的合法性、有效性和可执行性。 9.4. 本条款的修改权和最终解释权归本公司所有。

    </string>

    <string name="cancle">取消</string>
    <string name="title">请选择时间</string>
    <string name="commit">确定</string>
    <string name="year">年</string>
    <string name="month">月</string>
    <string name="day">日</string>
    <string name="hour">时</string>
    <string name="minute">分</string>

    <string name="select_date">选择日期</string>
    <string name="current_date">当前日期</string>
    <string name="select_time">选择时间</string>
    <string name="current_time">当前时间</string>

    <string name="errcode_success">发送成功</string>
    <string name="errcode_cancel">发送取消</string>
    <string name="errcode_deny">发送被拒绝</string>
    <string name="errcode_unsupported">不支持错误</string>
    <string name="errcode_unknown">发送返回</string>
</resources>
